6月12二讀真係最後一戰！

二讀之後會喺同日過三讀
跟住就通過架喇！

香港人
6月12 星期三
我地一齊射吧
垃圾會見